SPC x HKUST師兄請進

話說聖保羅有個而家係科大讀既舊生，曾經因為老友一句「懦夫」而貼人大字報，話人地強姦。跟住無幾耐又有個女仔俾佢咁搞法。

我想問下係咪真架？呢條友係咩來頭，點解可以玩到咁大都無上新聞既？

跪求大大解答

UST 毒撚

呢排科大好多花生